啱啱出世嘅貓BB

有朋友照顧緊嘅流浪貓媽媽生咗兩隻貓BB
等佢哋大個戒咗奶會帶返屋企養
但係我係一個新手貓奴
淨係帶一隻返去怕拆散佢哋
但係帶晒兩隻又怕應付唔嚟
大家點睇

過來人
諗住捉其中一隻, 點知兩隻入左籠, 照養
其實一隻同兩隻無太大分別
但係佢地兩兄妹有個伴幾好
興幸當初係兩隻一齊入籠

有伴好 一個會好悶

當初5年前舊登出post貓領養
我又係好似你咁怕新手湊唔掂 淨要左一隻bb
一直到依家都好後悔無接埋另一隻返嚟
其實 養一隻 同養二三四隻 無分別
好後悔 同伴對佢哋嚟講好重要
尤其新環境無安全感 有同胎嘅可以相依為命
Bb會無咁不安

不過之後我都添加咗新成員

一對養唔洗煩。記得帶媽媽去絕育啊

仲有如果最後係兄妹一對養
發情期要幫佢哋絕育
兄妹都會亂輪啪啪啪架

一定會不過當然等佢嘅小朋友都大個咗先

其實未知佢哋係唔係一男一女
佢哋啱啱出世唔夠一個禮拜眼都未開
未攞得出嚟睇住

講起絕育 大家會建議幾時去處理
睇過資料有啲人話四個月又得六個月先都得

過零兩個月要帶貓打針 每月一支總共三支， 打針嗰時問醫生

兩隻先好,得1 隻仲要貓b, 你就預佢1 歲前成日咬你啦,有兩隻佢地可以互咬好好多

一於兩隻啦

2隻開心啲

鏟屎密啲咁解

兩隻 可以自己嬉戲 開心過一隻